想解決宜家呢個僵局嘅 麻煩入一入嚟

各位手足今日辛苦晒
我呢個P牌仔有啲嘢想講
目前好明顯好多遊客已經對示威者有敵意 因為佢哋認為我哋係令到佢哋班機延期或者停飛嘅人
但問題係
令到佢哋飛唔到 冇辦法準時返到屋企見到屋企人 冇辦法可以去另一個地方享受假期 冇辦法順利工作考試或者讀書
係香港政府同埋香港警察
真正嘅敵人應該係佢哋
唔係我哋
所以我哋應該令到佢哋明白
1.無論佢哋點樣鬧我地嬲我哋都好 我哋都唔會撤離 令佢地明白佢哋對我哋嘅敵意係冇用
2. 鼓勵佢哋可以向機管局或者更高嘅組織投訴 例如佢哋嘅領使館 可以透過文宣宣傳呢方面嘅解決方法 更加可以搵啲人主動幫手幫下佢哋 好似啲機場大使咁 保持香港人文明嘅形象
盡力將佢哋嘅矛頭指向香港政府 咁呢場和你飛都叫有價值
講到1999 亦承認有不足之處 歡迎任何批評同討論 大家集思廣益 ！
五大訴求缺一不可
一起走下去